(香港民意) 本土港產片 不敵「奶共合拍片」

香港票房, 可以話係一場選舉 : 香港人用自己既金錢, 購票顯示民意
結果, 《失蹤》和《獅子山上》兩套真本土港產片, 票房都大敗比奶共合拍片《催眠．裁決》...

《獅子山上》 - 《十年》發行商Golden Scene投資兼發行既本土港產片.
《失蹤》 - 唔只係本土港產片. 套片既原著作家孔明, 直情係非常支持抗爭手足.

《催眠．裁決》 - 大陸小鮮肉張翰主演, 講述前大陸特種部隊隊員 大發神威救人.

結果, 《催眠．裁決》既單日票房大勝《失蹤》和《獅子山上》

中型發行的港片方面，兩部新開畫新晉導演執導的港片周末於28院映約70場下，均錄得逾一倍二的爬升。當中Screen Media、趙羅尼執導的《失蹤》錄得近千七人次，每場平均人次達24，推算收入接近12萬，三天累積約26萬。而高先發行、梁國斌執導的《獅子山上》在人次與推算收入則為《失蹤》一半，不過三天連同早前優先場下，累積仍接近30萬。......

三部上周開畫電影仍在十大之內，當中美亞發行，黎兆鈞、施柏林與劉永泰合導的《催眠．裁決》在周末維持於47院映近百一場錄得近5,300人次，爬升達一倍三，每場平均人次接近50，推算收入在35萬以上，看來電影題材仍能吸引觀眾，可望於今天上映第11天累積達四百萬。

而家, 全世界都興本土電影熱潮
Hollywood電影既外國票房都不斷下降 （只有迪士尼/Marvel電影的海外票房繼續上升，其他公司既海外票房都下滑緊。佢地都好驚）

香港係小數例外, 其實好可惜.... (新一集Terminator差唔多係全世界都仆直, 但係香港依然大收)

呢個時勢仲有心情睇戲既
唔覺佢地會欣賞港產片

仲有心情睇戲既係咩人 咪咩結果囉

咁又係

呢個時勢仲去睇戲嘅會係咩人？

看下有無時間幫襯

唔好講港產片，我有幾套外國戲好想睇都冇心情睇啦

Joker 至今都冇心情睇

唔通我冇心情都照上網買飛課金俾票房咩

...咪住先 好似work

乜撚玩啦
仲有咩心情睇片

呢個時勢仲訓教既會係咩人？

支持吓自己人啦